我宣佈早午晚抗爭模式全面進場

*早*
各區黎明行動

*午*
各區和你lunch

*晚*
和理非救poly

全面升級

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推